傳銷黎計，中共係咪人類歷史最成功？

成十四億下線

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激